{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6896230'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "감자반찬  감자베이컨 볶음"
    },
    "text": "おかずは韓国料理文化で非常に重要な役割を果たします。おかずは一食の食事を完成するのに必須であり、州の食事と一緒に提供されます。韓国料理飲食店では州ストゥディシルッカ中心であるチャーハンやクッパ、麺と共にさまざまな種類のおかずが提供されます。肉、魚、野菜、材料などをソースで味付けして様々なおかずを作ることができます。牛カルビチム、豚肉炒め、カルビの蒸し煮、豚カルビ、焼肉などは肉類を扱ったおかずに、刺身、さば煮つけ、イカの炒め物、サーモンステーキ、マグロキムチ煮込みなどは魚を扱ったおかずです。大根青菜、ホウレンソウのナムル.、カボチャ前、キキョウの根料理、ワラビのナムルなどは野菜を扱ったおかずに、果物、ナムル、語源式・サラダ、キノコと卵料理、チーズ、キムチ、豆腐と味付けなど様々な種類のおかずもあります。おかずは一食の食事をさらに豊かにしてくれる役割をします。ジャガイモベーコン炒めを作るためにはジャガイモ、ベーコン、たまねぎ、塩、幅広のゴマ、こしょうを準備しなければなりません。ジャガイモは皮を剥いてやや厚めに千切りにしなければなりません。とても薄く切ったら炒め時に壊れる恐れがあるので注意しなければなりません。玉ねぎもまた1/4度千切りにして、ベーコンは適当な間隔で切ります。ファンに食用油を少し巻いてジャガイモやタマネギを入れて中火で2-3分程度炒めてくれます。切ったベーコンを入れて焼くように炒めてくれれば良いです。ベーコンを炒めてみると、油が出ているが、この時ジャガイモとも混ぜて炒めてくれれば良いです。ジュンヤクブルにジャガイモを十分に身に付けてくれて、ベーコンの基本味付けしているので、召し上がってみて塩で口に合うように味をしてコショウ、適量を入れてください。最後に幅広のごまを入れて終えたら、ジャガイモベーコンの炒め物が完成されます。調理時間は60分以内に準備しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "おかずは韓国料理文化でどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "おかずは一食の食事を完成するのに必須であり、州の食事と一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓国料理飲食店で提供されるおかずの種類は何ですか？",
            "answer": "チャーハンやクッパ、麺と共にさまざまな種類のおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "おかずの作り方にはどのような方法がありますか？",
            "answer": "肉、魚、野菜、材料などをソースで味付けして様々なおかずを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "肉を使ったおかずの例はありますか？",
            "answer": "牛カルビチム、豚肉炒め、カルビの蒸し煮、豚カルビ、焼肉などがあります。"
        },
        {
            "question": "魚を使ったおかずの例はありますか？",
            "answer": "刺身、さば煮つけ、イカの炒め物、サーモンステーキ、マグロキムチ煮込みなどがあります。"
        },
        {
            "question": "野菜を使ったおかずの例はありますか？",
            "answer": "大根青菜、ホウレンソウのナムル、カボチャ前、キキョウの根料理、ワラビのナムルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "その他のおかずの例はありますか？",
            "answer": "果物、ナムル、語源式・サラダ、キノコと卵料理、チーズ、キムチ、豆腐などがあります。"
        },
        {
            "question": "おかずの役割は何ですか？",
            "answer": "おかずは一食の食事をさらに豊かにする役割をします。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモベーコン炒めの作り方を教えてください。",
            "answer": "ジャガイモ、ベーコン、たまねぎ、塩、こしょうを準備してジャガイモを千切りにして炒め、ベーコンを加えます。味付けして最後にごまを入れれば完成です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモベーコン炒めの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内に準備しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 439
    }
}